[
    {
        "randomId": 219
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Imyuko yo kwa Mahanga iruka umuriro",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Umuvuba",
            "option_4": "Ivu",
            "correct_answer": "Imbunda"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Agakono k'inzara",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kamanutse ijuru kaza gukora ishyano mu Rwanda",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Inkono",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Ubunyobwa",
            "option_4": "Umusazi",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Umuvure",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Inopho",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Twavukiye rimwe ariko ntitureshya",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Umutwe",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Imisozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Igikeri",
            "option_4": "Igiheri mu ruhara",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    }
]